[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2539)

yy支持你

森馬拉點睇

無人買俄假？

yy神派我

邊條撚樣1001唔開

yy又贏幾萬

凡有水手既主客場就易買

原來買左乜真係要講反水架，買左8.5c b，去到88分鐘都冰實，點估到3連，好感動

主盤

推你依個

中超有冇心水啊大家

yy神 今次真係唔派唔得

有yy冇窮人

等8點啦

有冇手足派我
11.5b 12.5b 14.5b全死…

9買冇痛苦

屌。。

輸淨50求超重心過關8x1

u won a lot?

黑左隻角 有冇得上訴

real buyed 20k

恩尼些爾有無同路

韓K聯未派嘅？

英超全部大波點睇？
齊羊

爆左我8.5s有冇得比番錢我

屌9.5b ....

完場時間再加 3 個鐘就派

ibar上場主場炒唔到

me 9.5s

8點啦 所以無人買

一樣 齊羊

11.5 12.5 14.5全爆

食撚中哂中位 刷2個咪算 一係刷撚爆1112

餓仔個場要主 不過唔買

恩尼些爾

屌放過我ok?
係咪得罪過你
點解要比你狙擊
sorry

精工角 大13
大11
大11
大14
大12
大11
大14

我仲窮緊

仲窮緊

主隊

邊到狙擊你
我係你粉絲黎
有yy冇窮人

咩～～～～～～～～

有 打去 29 238238

在那天輸八比二 令水手逼不得已

日本波回完血 今晚屠馬會

準備去m記炸薯條

一場波推爆一個post

澳職can

一場無限大嬴錢了!!!屠狗成功

水手

習慣啦
成隊起碼3個正選冇出 仲要上場紅2個

無乜幾場有2-8
英超好似試過有一場

星期日又黎

德甲又半一同1/1.5盤

德乙先岩

我廠復仇

今晚有無水晶宮熱狗同路

你貼乜春飛

科隆可以？

預定投注賽事

仲未來熱?

1/1.5

水晶宮大波

支持

容咩易

有冇艾拉維斯手足

賣完幾場分 返主場贏兩粒應該得掛

要了

普雷回到咁
rip

唔知好難講

有冇手足係馬會方便幫手入錢？

拜狗今晚留力打痢?

呢2隊真係場場都係10 01交收喎諗住

齊羊

10

仆街主隊冇優勢咁

杜夫

伊巴 平手

布力落飛引主，之前普雷對個仲廢一樣開平心高水照開出

理由

主 一敗 客 一勝
都開平手低水
我都要買注單頭伊巴先

同路

主入未

應該唔會有波入

伊巴角大？

艾拉維斯

500 only 開緊工

30分鍾5c，又係啲唔洗70分鍾就收錢嘅穩陣波

飲食狗

返夜？

你過500比我，我聽日入比你

求水

有冇手足係馬會方便幫手入錢？
原因:我冇錢入

account?

有冇手足幫手入錢？ 想叫雞

屌轉左平半 skip

26661939

其實你可以經pps入錢

貼上黎證明個acc冇錢先

戒賭啦

呢幾日可以唔洗賭

伊巴作客蟲 想要個啲以和搏輸?

8點開波

主隊可以爽手入波先

E巴10.5b

大家講個信字架姐

伊巴轉盤

做咩貼我ac

德乙點買

清，我係馬會同你入啲人話個acc鎖咗喎

大家唔好再入我ac

布力般x科隆x奧厄 全大 3x1

已經被人撞到封左

主12碼

1:0

幾日後又一條好漢

10！

Goal~

9買

垃圾俄超 半和錢都呃

2-0

頂到完場

1-0 俄主

好慘上網搵到個ac一班傻仔就lock 左佢

俄3-0 pls

same

精宮今晚得唔得

Ebra 鬼到

過關過哂普雷斯頓 回飛回到

鬼盤？
伊巴作客排20
艾拉仲要排第5
但個盤由讓0.5轉受讓0.5

伊巴讓波
做乜撚野事

買左e巴平手

精宮未夠40分
gogogo la

主打假送分

薩馬拉好球 1:0

差2球 3:0pls

季尾指定漏氣球隊:熱狗

精宮盤串熱狗半和

論打交 熱狗世界第一
所以今晚要穿盤了

成星期無用 私食中

德乙 科隆 雷根 基爾
買完覺得伏

布力般對家？

私食唔比我？

森馬拉 goal

雷根伏

佢比咗我

艾拉主埸幾勁架喎
竟然受讓

下 又撚狗？

唉 仲話係手足。。

你當佢手足 佢當你契弟。。。

十分失望

日清! 今晚又有你愛駒 想gchi

仆街仔離間

想睇你有冇hins 拎黎起機用一用

一棍！！！

pm me

你係咁仆街喎。。。

啱。。

long time no see

日狗 做狗

hi

hi日清

你死開啦燈狗 迫害gelgor

條友扮我

呢個係咩apps

淨番50 想4串1博德乙全半大 有冇人可以打醒我

恩尼追和派一個100

lm

我

M狗都派

我了

球探。。。

Lm

大家有運個陣試過連推幾多口
感覺有運個時平注上晒左d運

感覺到今日要狂中

有有同路

有冇同路

諗唔明

等驗腦

買左

小注

加油yy想睇你上100k

平手高水 艾拉維斯

Gun

串布力般

西甲2/2.5b

靠發達邦發達

記得之前有場亞冠又係呢D鳩盤
結果都係上盤

好大機會和波

2000
伊巴
布力般
科隆
雷根斯堡

科隆 基爾 雷根

LM

同路同到正曬

吸收過往過往經驗，今日過0000先買

艾拉
睇下佢想唔想上頭4
今埸唔贏就祝佢收皮

唔想了

複㩒屌

被

㩒屌既後果

仆街 買唔切雷根 基爾

玩即場先

可能好事 科隆都未入波

澳假冇補血？

雷根

心靈投注

布力流浪

好事黎

澳假今日真係回血回到啪啪聲

等9.5b高水

奧1111

奧2222

屌我買果時讓平半...

冇追既仲以為你講角

森馬拉2:0

炸

炸左喎

普雷

Goallll

普雷10

普0:1

普雷goal

on9

布力般正仆街

布力般 比d力啦

暴力般的廢

伊巴禁屌到。。

又沉

雷根入未

俄超入多2球pls

普果球fake未

屌你又一開波要叫cup 好撚攰啊屌你老母

Real

普扮鬼盤

7成控球俾人入

伊巴加油

即場9.5s練下心先

德乙齊心一次半大得唔得

又要叫cup了

奧 快刷

奧厄goal

浪流gg

德乙似齊心主

發達bon又俾人中出先

好彩買左普雷

齊心半大好冇

臭厄goallll！！

請inui馬上大四喜
幫手屌打伊巴

科隆1:0!!!!

雷根學下其他人啦

科隆 雷根 柏德 基爾 普雷斯頓 伊巴

嚇到無買

全半大 應該斷雷根

柏德

等睇半場2 0

奧刷角未

杜夫
布力般
伊巴

Gchi刷角

熱狗2倍派錢啊原來

臭厄頂實

精宮回咁多

屌 咁撚快要叫cup
布力般 發達邦

一開波就要反cup 柏達邦求你生性

森馬又中楣又炸又門前miss
好運d 4 球了

暴力中伏

屌你老母布力般咁廢就唔好學人平手

西甲角大又死

熱刺半放棄聯賽啦
艾力臣無心踢，
全隊幫kane擦入球，son都要讓路

奧44444

點放棄 而家頭3-5先相差1分

On9艾拉咁都唔入

想要白禮
有冇同路

7公

3分先真

sor

西甲刷角啦

齊心主

德假 下盤日

2:0！！！

精？

手上有800蚊 買咩好

基爾

德乙全半大

呢次真啦 森馬拉 2:0 goal

依巴NBA未

俄主串伊巴半手
伊巴快啲入波比我補飛

就係d球員唔care
自己大把市場

科隆2:0!!!!!!!!!!!

科隆

fake

買左盤 等收錢

4龍勁到

屌你老母恩尼些爾

雷根知唔知咩叫齊心聯

買科隆好過買雷根

30

俄主w穩到 gel定頭準備屌女30

今日上盤正氣到

伊巴又角細

雷根幫大家斷4串1

基爾廢撚到仆街

布力鬼盤引左幾多豬兜買

基爾半大上

差場西甲先有得緊張下

俄3-0

科隆 易到

唔買普雷不如唔好買

基同78邦

正

開發達同大耳獸派100

派我未

西甲

會反cup

im

雷根goal la ok?

閪甲冰角

反手gel

搵贏大錢既手足啦

西甲又係呢啲踢黎把撚波

me

布力半大未

德乙齊心半大好冇

閪甲22個盲人踢緊？未中過龍

我要係乞e dou拿飯食

搭一搭輕鐵科隆就半大左

中左抽一個派3000

基爾cup la

Me

抽我

今日d波咁易賭

買左幾多主

2隊都唔知做緊咩

ME

全格先派 講漏

派我 我輸埋個本了

屌你老母 雷根肯齊心未

今日d波好賭到

識睇盤就知唔會

買西甲半大真係賭 祝中啦

陣間就cup啦 gel

m狗:俄假我主場

real
但細注先中
係斷場西花 想4

布力追多粒啦 買咗半和

2030 水晶宮

西甲角呀

打緊籃球框

雷根
水精

直屌-1

ok

德乙半大未

西甲
我都相當保守買1/1.5
一球都無

白禮頓 要了

艾拉㩒屌中

白禮go

西甲 9.5s

3:0頂咩

2邊買哂fg穩贏

水晶角大

伊巴 入一粒先

All in左條3x1
唔係西甲實追1.5大

少少想要水晶宮 但好似大船

00呢？

雞巴。唔刷角嘅話。一世唔好上西甲。害人害物

水晶包近10場最小都11隻c

賺到笑

艾拉咁認真踢

有無水西宮朋友

半一 應該無咩人會買

大大力屌咗水西宮盤

基爾 CUP啦

晶精4號比人剷袋底 見到都痛

11

勁呀

基爾cup佢

假架個袋

集氣德乙半大

高水幾吸引

邊有咁易00

西甲黎

暴力終極禁屌 cup到未

布力般比d 力

吸下飛 跟手02成日見

奧666

伊巴快入thx

布力般 半和

只求走 暴力b

暴力半大未

奧77777
得我買？

西甲班撚樣唔刷角

伊巴入粒得唔得 好撚驚

英超有咩心水

買左 但串埋西甲

發達靠發達邦

串左伊巴 屌啦媽

錫菲聯入多球ok?

雷根1:0

屌。我又係

齊心聯半大未

未完半場

德乙咁正路開哂主？

同路要刷到尾

德乙可以四場半大？

布力禁屌，會唔會入到波？

暴力般整粒啦 等你半和呀

大波好嗎

西甲又角細 好撚悶

精宮入未

似下盤

吸飛 會02

禁屌唔入輸多粒

打孖黎

伊巴差D

俄超 有4球
大奇蹟日

森馬10k gel!!

西甲半場比多兩角啦仆街

買親啲波都無角球 黑仔到

俾印度波迫害

德乙準備全半主了?

屌你老母基爾

調轉講？

基爾我真係屌你呀

齊心聯齊心半大可以嗎

西甲又凖備0:0

水晶宮唔刷角既

睇多陣即場屌即宮好冇

下半場刷

馬會有咩

求集氣德乙全半大

水晶刷角未

德乙全半大咁易咩

錫菲聯半大未

屌 大耳獸

曲線

半0全11叫爆區

單頭買都有SO

全半主都得
全半大解唔得

屌你老母布力般

點解

對面rc

因為齊心當主
利申半大

普雷半大快

西甲-7c

奧厄儲黃牌 下半場柏達邦戲劇性反cup ok?

仲有咩波你係唔賭

開左全半主咪開唔到半大

流浪禁屌都唔入

水晶宮上左岸唔同你搏鳥

西甲-6c

即場艾拉x水晶win重心

柏達rc好波

垃圾英超又玩無角

2:0都係半主

只玩朝早波 附真飛。

出左重心水

屌 基爾反cup la

仆街暴力般似1:1完

咁多紅牌

1角

布力般10射

基爾半場已經 10c

德乙又齊心

伊巴臨半場都要刷個

終於買到埸對家rc既波

唔齊心叫乜鬼齊心聯

水晶 1c
-11c

紫巴又黎

布力食屎啦

越紅越勁打和算啦好嘛

半主

艾拉主win仲冷過客隊

水0:1

Gchi
6串1差發達邦 輸半都肯

水晶

水晶針

晶官

睇返琴晚2埸德乙

屌大船

水晶大波-2-3

馬會今日收幾點

屌你老母水晶宮

連登大船

差d買左水晶宮fg

力般

水晶宮Skip得靚

可以買水晶ng

差幾多

屌你老母精宮

on9 垃圾晶宮

精

cup la仆街

水晶個後衛

艾拉主win即場？？

拜仁又學人讓咁多 一於買對家

水晶刷夠10C 就可以反 cup
試下

小星星呢

水晶反cup都得3.4？

我都咁諗

晶宮派膠
白禮頓應該死守了

白禮頓好波

水晶宮 唉

即場艾拉win x 晶宮cup

cup la 水晶

捉錯路

水晶宮唔刷角抵輸啦

支持cup開大波

水晶㩒屌唔入

屌你老母點解臨完半場都多2c
屌你今日全部角大

伊巴 流浪 科隆 奧厄 達斯 晶宮

水晶-11c

基爾又半10

吖衣救我

奧厄3黃變3紅唔該

垃圾水晶

屌你柏達邦

發達邦cup
可以嗎

水晶快 贏波一世球迷

ebar

德乙又齊心半主

批准！

2c
-10c

9.5 頭先有2.08

精宮無運

賽前買

布力屌到你入

唔明點會有人買水晶宮
主場廢到碌柒咁
嫌錢多？

俄超派未

想知你借邊間財仔買客fg

預言家

手持8.5 9.5 10.5 11.5 13.5b 五口飛

人在ifc有冇手足相認

西甲入未

係喎 主場踢到作客咁

11.5b

水精？

都係晏晝易賭

垃圾晶 對家一射就入
自己射十幾球冇球入

賣分

買德乙客隊真係需要勇氣

日職好賭d

落後唔刷角

晶宮 艾拉 暴力快入

科隆goal

日職韓職正氣到癲

未派

澳假

癡線等錢買下場阿

基爾平半都撚狗

艾拉。雞巴。刷角啦屌你西

都正氣啊水手對家

艾封

兩隊仆街黎

冇事

屌。廢到仆街

暴力追和末

伊巴入粒之後是撚但

伊巴流浪晶官

點睇都似艾拉維斯禁屌 點解會咁高水好鬼

有無人要哈化對家

艾拉維斯禁屌

水晶宮jump

e bar 柏達邦快入啦屌屌屌

伊巴又冇角

4龍主場長追無死

奧 有角未

路刷角 降班啦 屌

基爾24

布力般比一球啦

柏紅左 度定下場啦

西甲-5c

布力比粒我

精宮立即入波

杜伊入未

布力般禁屌入波啦

水晶主勝個倍率係咁上

布力般垃圾

布力 水晶 伊巴唔撚識入波？

伊巴都係

布力般伊巴大波24

德乙可否全大

真 快入啦

德乙全部入到4球派100

流浪請即刻入波

俾次機會得唔得 打和輸半都好丫

支持爺爺

暴力手足去哂邊健在嗎

布力般似0:2 多過1:1

咪係……

艾拉goal

伊巴 我屌你老母

艾拉

艾拉 1:0
inui

伊巴 真係要驗腦了

跟隊

艾拉好波 晶宮快cup

艾拉goalll

伊巴

成班話鬼話鬼

奧厄 伊巴刷角

伊巴想點撚樣

乾貴士

我屌...一路睇錯=[

基爾屌你老母

精宮cup未？cup唔到 降班把啦

水晶宮角大針硬無眼睇

乾貴士連續兩場有波入

艾拉布力比多兩球開大啦

伊巴個個都唔識職業犯規

艾拉-4c

布力我求下你啦入啦

布力你唔入會死人

yy又贏

精宮

日本球王乾貴士西甲第一人

布力追和1星期球迷
反杯買波衫

晶宮追和先ok?

今晚又見到佢啦

唔講咁多伊巴反cup 派一個200

睇賽個聯賽排名都唔明點解有人買eba

亁貴士幾勁

馬後炮

2入球了

布力

柏達

好睇冇買精宮

布力入波好難?

水晶主勝好吸引

陣間拜仁點睇？

Ln

屌你布力識入未

留力踢歐聯，反而多仔出咗局會博聯賽第一

基爾RC GOAL

奧厄4黃 幾時先紅？

澳假回血 精宮針返晒

平手盤唔會走盤嫁

精工臨完都刷兩個

會嫁 只要信

屌你老母 布力般入啦

齊心拎rc

上海上港33

想死

德乙最正氣都係4龍

但睇多仔上幾場，讓1.5/2好深下

齊心紅

14射

奧 停足20分鐘角

基dllm

屌撚到佢刷

暴力和撚到未啊

正7頭黎。仆街波

有冇手畜係度

得我一個買咗杜伊斯煲？

西甲停角呀

goal

屌到佢反cup

阿拉停c plx

暴力，發達

有冇咁多人買布力啊 臨尾落多野引多浸 沉哂船

紅左勁啲

伊巴咁都唔入

有無人知精宮做乜事 攻左7球都唔入

布力入未呀
唔入比人入啦

廢

點解唔係發達邦

垃圾

基爾發達邦cup啦屌

控都唔撚控，假波

伊巴追和吧

布力入啦

買左+0.5/1

-

伊巴作客蟲扮鬼盤又呃到人

伊巴落後就刷爆佢啦

水晶其實想開客主俾我

同問 奧厄就快儲夠7黃召喚神龍喇屌

10 10 10

奧厄10c

伊巴刷角

雞巴未得！

基爾43ok?

Gel得

我都買左

好似有少少中左陸軍伏既感覺

伊巴俾人入嗰球其實係個龍門戇鳩

屌你老母雷根

杜狗12m

快啲反杯啊精宮
反cup就大波

屌你雷根，估9到你

好波呀！

集氣

科隆正氣

雷根又針 精宮又針

唉屌，科隆好撚正氣
點解要串埋其他3場濕鳩

伊狗快

伊巴goal

正氣杜伊斯堡

入兩球就ok 唔貪心

布力般大波未

追和左 到艾拉刷

伊巴 流浪

伊巴快CUP

反cup 呀ibar

Eba 入多粒cup佢老母

艾拉底撚死。贏就唔刷。

1:1

Cup埋順便

aue 9.5b

Cup

屌你雷根

布力般

發達邦反杯未

布力般大波得唔得

暴力般大波24

刷啦西甲

伊巴 布力 醒未？

E bar好波！岩巴佢老母臭閪

伊巴入多粒

雷根 基爾屌你老母

強一件，難啲

魯賓卡山有無同路

雷根知唔知要齊心

eba -3c

頂盡客和

真係得我要杜狗

布力般 訓撚醒未 屌你老母

馬會伊巴0-1，炸咗？

24啦

入精宮10.5角大
下半場一定狂攻出波

想入e巴 10.5b

奧厄準備召喚神龍未 屌你老味仲未紅一隻

雷根要杯話咁易啦

雷根入番粒ok?

原來未改得切，嚇得我

伊巴布力你想d莊賠死？

水晶5c
-7c

屌 基爾追和啦

雷根立即入波

雷根呢場要拿3分,拿拿林入返球

艾拉。雞巴。刷角啦仆街

伊巴角細頂著

雷根入啦仆街

艾拉快入

布力24 屌你老母

伊巴快12
布力快11 21

雷根生性

角細頂住

普雷入多兩球啦屌

降班啦暴力般

布力正一食屎狗 8min俾人入

流浪準備1:1

雷根 精宮 立即入波

屌英冠唔撚入波

見你咁旺 跟你$10

乜撚野1:1 以為你講布力般
56K 返屋企啦

德乙上盤得科隆

2019仲有人買暴力般

布力般大波

拜仁同分喇 真係唔會搏？ 多仔打熱狗果場好頹下 今場未必搞得掂

布力11我食屎

伊巴布力cupppppp

發達邦吸啦好嘛

基爾可唔可以走半？

艾拉win是夢嗎

ebar角細點頂

發達邦
艾拉維斯贏抽1個200

艾拉全格 唔好走盤啦

伊巴布力晶宮

拜仁同 多仔睇埋陣先

伊巴cup到一世球迷

柏達邦我嗌到喉嚨痛喇 屌你老母生性啲 打和啦好嗎

雷根入多球啦

利申買咗杜伊斯堡 白禮頓同普雷斯頓

平手盤唔會和 布力88

禁屌左成場唔追和

批准

基爾你老母全隊被狗𨳒

9.5

布力win

雷根 基爾

水晶12m

eba9.5s頂住

暴力走ok?

同路?

水晶cuped

水晶1:1

白狗頂住

水晶cup佢老母

艾拉 水晶派100頭五抽

N

精宮 整多粒

‘

精宮比多兩球黎

伊巴cup 布力cup 水晶cup

精宮 吊多兩粒

Ho

艾拉 雷根 基爾屌到你入

水晶宮

基爾我𨳒鳩你老味

而家唔𨶙要你贏
和波輸半得唔𨶙得呀

𨳒你個閪

雷根？

布力真係俾狗屌

呢隊西波打波琴又cup到

暴力